放SE846 & DPX1

SHURE 846
行貨
95%新
有單
齊配件
連 SHURE 有mic線
送多一條平衡銅線
保養至2018/2/18

Onkyo Dpx1 (Dp-x1)
行貨
已過保 , 機頂有花
有原裝盒, 2.5mm 3.5mm完全正常可用
跟原裝皮套

telegram:

$100

樓主想升級定唔想再掂？

幾錢又唔講

我估係後者

推

846 放幾錢

排200

95%新係點計出黎

201跟隊

Dp-x1 幾錢

就黎過保先用舊咗5%
樓主係咪包起哂放喺防潮箱

附送耳屎

846 $2000幫你頂 一場巴打唔駛多謝我

PM

50包郵

500 headphone
x1 已有

巴打係咪要結婚

pm左你

846

仲有半個月到期
95%新